港島東聖誕GROUP

有無港島東巴打想聖誕一齊揾D活動搞下？

Boardgame?

女僕Cafe

lm

Im

board game 唔錯
但港島區邊到有

住柴灣留名

北角jj留名

Lm

港島留名，在家發毛中

炮台山發mo中